<?xml version="1.0"?>
<info xmlns:xsi= "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://apps.nextcloud.com/schema/apps/info.xsd">
    <id>cfg_share_links</id>
    <name>Configurable Share Links</name>
    <summary lang="en">App adding the ability to specify share tokens</summary>
    <summary lang="cs">Aplikace umožňující uživatelům specifikovat vlastní sdílejicí tokeny</summary>
    <description lang="en"><![CDATA[
App for Nextcloud that adds the ability to specify share tokens when creating new public links and change tokens of existing links.

## Features

Sharing sidebar is expanded by new section (Custom public link) that allows you to create public links with custom share tokens.
You can also customize share tokens of existing public links.

## Settings

By going to **Administration settings > Administration > Configurable Share Links** admins can set default labels for custom links and minimal token length.
Default label can be: none, same as token or custom (the same custom label for all custom links).
    ]]></description>
    <description lang="cs"><![CDATA[
Aplikace pro Nextcloud umožňující uživatelům specifikovat vlastní token při tvorbě nového veřejného odkazu a změnit token u existujících odkazů.

## Vlastnosti

Postranní panel Sdílení je rozšířen o novou sekci (Vlastní veřejný odkaz), která umožňuje vytvářet veřejné odkazy s vlastními sdílejicími tokeny.
Také máte možnost upravovat sdílejicí tokeny existujících veřejných odkazů.

## Nastavení

V sekci **Nastavení > Správa > Konfigurovatelné sdílené odkazy** mohou administrátoři definovat výchozí štítky vlastních odkazů a minimální délku tokenu.
Výchozí štítek může být: žádný, stejný jako token nebo vlastní (stejný štítek pro všechny vlastní odkazy).
    ]]></description>
    <version>6.1.1</version>
    <licence>agpl</licence>
    <author mail="filip@joska.dev" >Filip Joska</author>
    <namespace>CfgShareLinks</namespace>
    <category>tools</category>
    <category>files</category>
    <website>https://github.com/jimmyl0l3c/cfg_share_links</website>
    <bugs>https://github.com/jimmyl0l3c/cfg_share_links/issues</bugs>
    <screenshot small-thumbnail="https://raw.githubusercontent.com/jimmyl0l3c/cfg_share_links/master/screens/thumbnail-small.png">https://raw.githubusercontent.com/jimmyl0l3c/cfg_share_links/master/screens/thumbnail.png</screenshot>
    <screenshot>https://raw.githubusercontent.com/jimmyl0l3c/cfg_share_links/master/screens/nc02.png</screenshot>
    <dependencies>
        <php min-version="8.1" max-version="8.4" />
        <nextcloud min-version="30" max-version="31"/>
    </dependencies>
    <settings>
        <admin>OCA\CfgShareLinks\Settings\LinksAdmin</admin>
        <admin-section>OCA\CfgShareLinks\Sections\LinksAdmin</admin-section>
    </settings>
</info>
